點解李嘉欣可以咁靚女？

可惜已為人妻
只嘆君生我未生
年華帶不走大美人的天生麗質，因為底子是無法改變的
美人老都老的靚過人
如果我能夠發奮圖強 你可唔可以係第二個朱玲玲 我係第二個羅康瑞？

18歲

48歲

不要留下負皮

我真係恭喜你呀

聽到把聲都覺得暈駝駝啦～

原振俠

美人bb

難得係連登搵到真係鍾意michele既人

I love michelle more than I can say

Michele呀 葡文名 又話鍾意

Michele monique reis

Sorly
因為我成個腦都係Michele 搞到我覺得如夢似幻 如痴如醉咁 已經暈駝駝了
所以打錯左
Pardon me

世上竟有咁靚既女子
一見到Michele bb 我所有壓力煩惱都已煙消雲散啦

靚呢～

推比大家知我對Michele既愛

靚係靚，但我鐘意小肥果類

原來係咁 小肥係幾正既
不過我對Michele bb一往情深 一片真心永不變更

美人美人我愛你
你像蘭花著人迷

因為係mix

細水長流 慢慢愛

Yes 仲要係最靚既mix 世界第一不為過

巴打有愛
咁你既小肥bb係邊個啊？

通街都可能係

巴打好花心
學下我對美人是專一從一而終咁嘛

可惜只係一隻靚雞
佢好彩 有幾分姿色 咁都有豪門埋單
娶隻雞飯去都有既

Wise men say only fools rush in
But I can't help falling in love with you
Shall I stay?
Would it be a sin
If I can't help falling in love with you?
Like a river flows surely to the sea
Darling so it goes
Some things are meant to be
Take my hand, take my whole life too
For I can't help falling in love with you

我唔準你咁話Michele bb
人人都想選擇好既生活環境啦
比你都想移民去歐美而唔係非洲啦係咪
如果可以做到更有錢既富豪 我一定要娶Michele bb返嚟
就好似朱玲玲同羅康瑞咁

酸到 娛樂圈有幾多個唔係做雞呀？？ 包括兩登仔最鍾意吹捧嘅林嘉欣 基本上有名氣嘅都係陪人瞓過架啦
豪門唔埋佢單唔通埋你單咩

就好似朱玲玲同佢先生咁 幾浪漫啊 Michele bb等我啊
我一定會發奮圖強㗎為左妳

做乜狗係要話人係雞
好似佢咁靚既女人就值得對佢好比佢過貴婦既生活
我點都唔捨得佢捱窮㗎
娟好既美貌同白滑既皮膚 點捨得比佢受到現實既洗禮？如果係我 我絕對唔會比佢做家務 要佢十指不沾陽春水 保持隻手靚靚
根本Michele bb 呢啲咁靚既女人就天生應該受到保護 愛護 錫錫

其實好似Michele bb咁靚既女人
享福係應份既
靚人要好好保養㗎嘛
錫哂

Ada唔好咩？

因為Michele B.B. 既父親Francis Reis為香港出生的葡萄牙人

各人鍾意啦
唯我對Michelle bb 一往情深 改變唔到嗎 難以自拔啊
你中意Ada?

可能跟阿媽姓掛 我都唔太清楚

真係由細靚到大
見到佢就要暈啦我

依家既Michele bb 愈來愈有女人味

樣靚但內心醜惡

因為童年過得唔太好 所以早見識個社會 咁個人就早熟左 其實好慘 咁靚既女仔 應該好好呵護起嚟㗎嘛
應該錫哂michele Bb 同時溫暖佢個心

愈來愈靚

洪欣靚D

Nobody but Michele BB

臭雞

當年黎明有無溝佢，定根本唔受溝

大把人童年都過得唔好，早熟同內心醜惡都無關係，可以出於污泥而不染

四分一葡國血統

成班老嘢

內心醜惡呢

真係好靚
但我更鐘意關之琳個種靚

我真係好愛你呀

我諗呢位巴打應該出生都係有啲錢既家庭
好似佢啲咁靚既女仔咁細個出嚟搵食
肯定好多人 為左得到佢而做啲傷害佢既事
好慘 咁靚既人唔應該受到傷害

各有所好
絲打都好識野

因為由細無受到家庭好好既愛護 一早要出嚟做野 所以內心比常人更現實 但其實好慘 咁靚既女人係應該受到愛護 保護㗎
我愛 我錫 我嚟寶貝

愛是歷久不衰 不會隨年變老
我愛Michele Bb

佢爸爸係葡國人啊

屌，18歲已經好似48歲咁

後生個時邊似啊 不知幾靚

細個個時已經靚得好交關 眼大大 一雙大眼惹人愛

基本上Michele bb 唔化妝都係咁靚 化淡妝就更加靚 無計 天生麗質難自棄啊 正宗娥眉淡掃粉輕施 朱唇一點惹人痴 啊我暈啦

每天愛Michele Bb 多一些

我反而鐘意紅姑嗰種靚
由入面靚到出黎

紅姑我都好佩服佢
佢老公走左之後就一直唔再結婚
真係好長情專一

Pretty woman walking down the street
Pretty woman the kind I like to meet

見到Michele bb 就覺得心神蕩漾

And I love you so
The people asked me how
I tell them I don’t know

你係到曲線緊我懂你

我是真心的 真心心痛Michele bb 靚既女人唔應該受到傷害

我愛Michele bb

我全身跌左落迷魂陣
見到michele bb 張相 我本來迷惘既前途都變得光明起來

真心
每日得閑就望下佢張相
真係感覺好補血 好開心 滿足
覺得做人都有意思了

你係大劉the one
亦都係我既the only one

曾經真的以為人生就這樣了 平靜的心拒絕再有浪潮
斬了千次的情絲卻斷不了 百轉千折它將我圍繞
有人問我你究竟是那裡好 這麼多年我還忘不了
春風再美也比不上你的笑 沒見過你的人不會明瞭

樓主好撚痴線

點解
羅康瑞中意朱玲玲痴唔痴線？

回眸一笑白媚生 六宮粉黛無顏色

真係好靚
每次見到都會 會心微笑
由個心笑出嚟 再甜返入個心

Sweet every day
真係個心甜哂 一望到佢

點解世上竟有如此美麗的女人

嬲嬲豬個陣都好靚 見到佢我個心情就同佢一樣靚爆鏡 真係由細靚到大啊

訓前再望多眼先

18歲果張真係靚

真係
靚到呢 真係我用盡我一生所學既形容靚女既詩詞同成語都唔夠去形容
一見佢就笑

閪閪閪女人呀

聽到把聲都覺得心神蕩漾
愛是不問為何

其實因為佢真係太靚啦 所以佢講咩我無所謂

人地又唔係同你講。人地同大劉講㗎。

屌過 好淫

無所謂我都中意

睇到個心都甜哂

每日望下Michele bb 就好似自己人生又再一下充滿陽光咁
見到佢 就好似雨後見到彩虹咁
咩動力都返哂嚟啦
做人都有意思了
生活都收得有意義
每次睇下佢 嘴角都不自然咁上揚

好想娶Michele bb做老婆
就如羅康瑞娶朱玲玲咁
諗下都覺得補血#sleepy
我搵到搵到人生目標啦 要努力向上 發奮圖強